[又死2隻]私家車離奇起火 中年男女疑自殺車上燒死

浙江杭州一輛私家車前晚突然起火，消防和警方接報到場救援，發現車上一對年約50歲的男女已葬身火海。經警方調查及家屬確認，兩名死者皆為自殺。

火警發生在前晚10時許，涉事私家車停泊在一個屋苑內；起火時傳出巨響，附近小食店老闆發現後立即報警。消防接報到場後將火撲滅，然後拉開車門，發現車內後排座椅平放，躺着一對男女，已無生命迹象。

目擊者指，涉事私家車貼了顏色較深的車窗貼膜，眾人起初都未為意車內有人，以為是停放的時候自燃。消防到場灌救時，車內也沒有動靜，沒人呼救。當發現車內竟然有兩人時，眾人均十分驚訝，同時唏噓不已。

警方經初步調查，排除刑事案件可能，認為兩人是自殺。家屬事後趕赴警局，對於兩人死因無異議。